有一日有兩條金魚喺度傾偈

金魚A:有人嚟啦，千祈唔好郁呀！
金魚B:點解唔郁得呀？
金魚A:乜你唔知咩？啲人好鍾意食游金魚㗎

noted

4/10 繼續努力

現時氣溫零下十八度..十八度

正皮：樓主好笑
負皮：樓主好好笑，但可以瞓教先

多謝你俾翻個冬天香港

書，因為書識達

地球暖化我頂住先，你哋快啲走

負皮，自己反省下

驢A:有人嚟啦，企返埋啲，唔好企側邊呀！
驢B:點解唔可以企側邊呀？
驢A:乜你唔知咩？啲人好鍾意打邊驢㗎

知唔知空姐最鍾意邊隻牌子嘅手機
答案：Nokia
原因：諾基亞（落機呀）

好撚好笑😓

屌 笑左

好尷尬

下一站金鐘...下一站金鐘...

窗窗習

金魚A : bulu bulu
金魚 B : bulu bulu